睇黎分化撚已經分配好工作係連登搞散運動

屌你老味咁多鳩屌post分化
啲回覆仲要流水式扯貓尾附和制造輿論
大家睇路 睇黎水軍全面出動搞散連登

大家可以不同意，但記得不譴責！

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

pish

推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

集中626

好心連仔block鳩晒班新account啦

.

其實連登仔最撚buy嘅鄭立就係你地口中嘅分化撚

捉到一個 自己起底睇

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

唔啱聽嘅就係三毛,咁多年都冇進步過

回post前起底

不散

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬